有冇人同我一樣幾憎陳雲同佢D 打手？

佢地好撚鍾意玩弄政治術語
成日係群眾運動果陣懶係野咁出黎指指點點
咁都算喇
但成日捉住一兩個離地到爆既 point
出黎屌人地唔夠準確
將個門檻一推再推然後大家掛住嘈掛住內鬥
就放生中共港共

以前佢地屌左膠
話佢地成日騎劫議題搞散運動
例如明明係 hktv 牌照事件
左膠就推到去要普選果d
搞到事件失焦

但到陳雲 & 打手呢
人地反送中
佢就要人乜鳩守護香港憲法
人地成立獨立調查
佢就要搞咩海牙法庭
連 fact check 都欠奉就出黎 9up 刷存在感
乜撚野都唔岩佢地心水
陳雲係把炮既就一早選撚到駛乜自稱寂滅
而且根本冇寂滅

有冇打手入黎講兩句？

佢某啲論述係OK嘅, 但就成日忽上腦
所以先俾人話未食藥

最麻煩係呢樣野
而且成日都包藏禍心
表面上頭頭是道
暗地裏插人一刀
你睇佢大多數所謂 OK 既論述
都係想借機踩某d 人
無論係泛民、本土、港獨定係普通香港人
立心極其陰險

我覺得陳雲真係好垃圾

幾十倍價錢賣淘寶貨
根本就立心不良

佢哋最叻搞分化

佢好明顯係共產黨既假反對派
想出黎佔據本土派光譜
唔洗再討論佢

你最簡單睇下佢身邊有咩人就知佢正唔正常

根本唔使理條癲佬 冇食藥就發癲9up 食左藥就講呀媽係女人廢話

冇幾憎

係好撚憎
見一個屌打一個

推
利申好L憎

太激動負皮咗

呢幾日啲人嗌返天埼個口號佢應該係電腦前嬲到痴線

所以開始出埋d 乜鳩海牙法庭
試圖又搶 foc 搞內戰

啊哈哈哈哈 :p

同狙擊犯民果D一樣
有D真係為屌而屌
怨婦到仆街

YES
我覺得但凡政客都需要警剔
呢個毋容置疑
而最應該警剔既
當然就係陳雲此人

建議開個陳雲第三形態page 過濾陳雲講嘅野 有用先repost

其實陳雲都係執人口水尾
咩 G20
咩 Be water
甚至連「城邦論」本身都係幾個人合集
所以陳雲？不了

呢D POST 真係唔會過 2 頁

入左黎 而家有乜講